喺連登打5P字仲屌返人轉頭 根本同支那畜冇分別

已經唔喺講緊你地識唔識字
喺你唔撚識尊重人地嘅文化, 有上開連登甚至以前高登都知
一打5P字就會比人屌老母, 你班友有冇聽過入鄉隨俗?
又要上連登, 又唔尊重, 唔守連登規舉, 點解你仲要上?
想睇POST去香討啦, 洗乜嚟依到?
你地做緊嘅嘢同啲大陸人去泰國寺廟柯屎有乜分別?
寫到明都照柯

OH SORRY有分別, 人地柯完唔會大大聲話自己冇錯
利申:唔喺屌緊唔小心打錯嘅人

咩野小唔小心啫
兩隻字都唔同點會打錯呀

又一隻認字特警☹️

雖然都抵死
但我相信有人會手快快打錯 因為平時自己CHAT用5P字唔出奇
但篇文主要都係屌啲弱智仔又要上又唔撚尊重依到文化
仲要屌返人轉頭

認乜字 話緊你地唔識尊重呀
洗唔洗驗眼

咪臭喺
最抵死班友唔知邊到嚟咁多時間同人嘈
堅持打埋啲垃圾文字

'吾你老母'都叫尊重

樓主上左高登幾多年

1. 「係」同「喺」用法上係有唔同的

2. 規矩

死番去08年啦

我唔明白
咁多人屌簡體字
點解屌5p字就有問題 兩樣都係錯
相比下 簡體字仲要真係大陸狗官方語言
5p反而錯得大大聲？

柯你老母

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la